【續情景題】在邪骨鋪撞正外父大人，你會點解釋?

可以點講

大家都係好兄弟

我跟左你好耐啦！

咁岩呀，睇中邊個